有冇邊個藝人係呢一世都洗唔白?

勝利
正宗仆街

Will Smith

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

屌。。
使唔使咁樣開post鬧我

你幾時坐監

no

你咁咒你老公==

你唔專一= =

幾時有==

有
你愛咁多人
又jisoo又chungha

個啲係like
牙現係love==

你愛我啲咩

😳😳😳😳😳

韓初媛

瘟毑樂隊: 姣長，逼哥哥

鄭俊英